隻抽打邊個位最有效？？？？？？？？？？？

踢J好似最有效
但對方係女人就無乜用
打頭打完隻手仲痛過佢個頭
打身體又無乜用
究竟打邊個位最有效

喉嚨

樓主未睇過鬼佬打條女個閪gif

上下5吋

做人打人垃圾連登乜都唔知鍾意打交
咁嘅iq練極咪同佢哋一樣
巴乜閉打人好威咩

推

含落去 床上隻抽

錫春袋

你答咗
或者下巴都唔錯

掌底打下巴？
打得應會腦震盪暈低
普通人拳頭唔夠硬，用拳打好易整傷自己手指骨

打女人？

眼球

頸

打電話吹雞

如果你可以一拳打撚爆佢個頭
正路就無下一拳

女人都打輸?

唔考慮點打，
眼睛、喉嚨、下陰
永遠係三寶

彈lin頭

隻揪鬥快捉腳

拖到對方就贏左

你睇警察捉人都係禁人落地要人爬起到 雙腳分離地下

咩武術都好 冇接觸點都係廢

利申 band5學校畢業

實戰經驗豐富

所以大家將來隻揪好好保護自己隻腳

最重要

打茄輪 征服佢

你係咪唔識揸拳頭

以前睇書睇過，一時間搵唔返個source
你自己google下都有類似理論
再唔係你講下你論點

你係想講傷指骨定傷掌骨
你掌底打下巴由下而上 你踎係度發力?
直接一個hook打下巴咪仲快仲大殺傷力

我咪寫咗普通人外行人用拳頭好易傷自己手指骨
不過如果樓主唔係講緊普通人，咁無咩事我出返去先

向上chok